大家知唔知道國安法點樣可以唔適用於香港？

無論咩法要立一直都係稻草人

香港人根本無法對抗香港特別行政區被立法既過程

得到全面雙普選都有更多法外法等住大家

國安法已經點左一條明確出路比大家

幫助只沉迷五大訴求既人了解香港的真相

迫使香港人以成立民族命運共同體

仲35+？

仲五大訴求？

推

推2

推3

不誠實使用人腦

口：反共
手：命運共同體 (支共常用辭彙)